有班醫護驚再有手足失救拍埋FA教學片，竟然無人睇

見到條片得幾百個View，大家係咪唔想救手足啦？

唔一定要係，每個人都要睇要學，每多一個人睇到學識就可以幫手足爭取多一點生存機會。

黑警愈嚟愈癲，傷者隨時都會喺身邊出現，無FA喺現場係咪就唔救由得佢死？花幾分鐘時間睇晒佢，你永都都唔知幾時有用。

有班前線醫護人員擔心佢地即使做FA都救唔晒所有手足，走咗去拍片教大家，希望可以救得一個多一個。

我哋唔想再失去任何一個手足。

＝＝＝＝
衝衝子 FA 升級攻略YouTube Channel：

衝衝子 FA 升級攻略 - 槍傷系列 1：胸腔與腹部：

衝衝子 FA 升級攻略 - 槍傷系列 2： 四肢及頭部：

衝衝子 FA 升級攻略 - 撞車、骨折、外出血處理、止血帶及燒傷處理：

衝衝子 FA 升級攻略 - 洗眼系列：催淚彈、胡椒噴霧

有用片呀，對我呢啲報左FA堂嘅好有用！

推

tui

Push

Lm

唔好靜係自己推啦
Share 埋比其他人
一齊推上熱門

push

Share 要學

洗眼最基本野真係要學啊！

PUSH

推 有用